(純粹討論) 買錶點解特別開心

唔理你dw casio seiko 定 rolex ap pp rm
點解買錶咁開心

留名

買車仲開心喎

搵自己鍾意嘅款同理想嘅表。 完

但車好少有升值，但表就有大多數都有升值。

大多數？

Dw果啲有撚得升

入定大量seiko等發達

買車開心好多

買樓仲開心喎

唔好撚垃圾黎比啦

無得升
信我：我做二手回收錶

推